{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 화천월지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理人とご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても、追加人数に含まれて発生するので注意が必要です。 最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約時の優先順位は先に予約された件であり、ペンション側では責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室施設は予約特典、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "追加料金は宿泊しなくても、追加人数に含まれて発生するので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため入室を拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約時の優先順位はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約時の優先順位は先に予約された件であり、ペンション側では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "入室施設は予約特典、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 465
    }
}